生日梗要訓到自然醒

咁早起身都冇野做
晏就上下連登
夜晚煮塊靚牛扒自己慢慢嘆
早啲訓第工二朝又起身返工

自己一個仲開心

生日快樂🎂

張國榮定金城武靚仔d?

張國榮

食唔食宵夜好

生日快樂啊

岩岩食左趣香雞翼

生日快樂！

多謝巴打

你最尾果句睇得出你其實唔太開心，雖然我唱得唔好聽。但如果你唔開心既話loop下心情會好d

聽完係真係開心啲
不過廿鳩幾歲人咁重視生日係咪好on9
年年都有架啦
仲要開post擦存在感真係慘